紅色五毛警告現正生效，連登廣泛性主題被洗版，抗爭討論或被阻礙

五毛開始開post 推無關主題洗版，務求連登不能下常顯示現時抖了爭情況。請各連登仔時刻保持警覺，善用不推文回覆。如有發現懷疑打手account 開 post 洗版，請善用檢舉功能。

唔好再回燒人單野既post(除咗温馨提示外）
明顯想用哩單洗走其他警暴事件

成班勁撚低eq唔用不推文回覆，係咁比人帶風向，開車撞人post同中槍post無撚晒，on9仔

見到五毛或殭屍 account 就檢舉咗先

五毛配合警謊行動
不分化不篤灰不割蓆

啱

手足注意

連仔究竟幾時肯做野，唉

火廢老不斷俾人推上水, 快啲負評不推文冷處理

推

【外國戰線】好撚多五毛藍畜係外國新聞page帶緊風向

其實唔只連登，一有大事D五毛藍畜就衝晒出黎